我係解放軍行動中只少看到紀律，但係黑警中一啲都睇唔到，支持解放軍取替警隊在港執法

香港黑警

Yes Sir !
Block Sir !

完全封鎖「出嚟呀豉油雞」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

做咩連開兩個Post吹奏解放軍啊？收皮啦

紀你老母律 做戲咋
幾撚多穿套防暴裝打鳩你果陣時都唔知

咪推

不推文

Block柒佢

叫長官先啱

Bye Sir

五毛確定

講得出呢啲必定係三毛

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

$0.3 警告